正式宣布，2017-2018英超冠軍係曼城

我代咁多位曼城手足多謝曼城皇牌 — 盧卡古！！

車迷熱烈慶祝曼城奪冠